[藍波]香港藍總副會長輸波扯頭髮仲話會釘死聯賽

仲叫人上網search佢
俾人錄晒音
呢d咁晚垃圾都做到副會長

原來副會長有25個

會長有46個

好似啲倫敦金做兩個月就係高級分析師

爭玩具

籃總呢d垃圾業餘組織

男人老狗扯頭髪

上網search過

只係垃圾一名